［有圖］抽油煙機塊樣應該點洗？

係咪要放係個桶到浸

拎啲梳打粉溝熱水再抹，之後再沖水。

家母而家浸緊梳打水 佢話入面個窿清唔到

捽甩佢

拎鋼絲刷ok嗎

裡面喎

拆落嚟再刷

佢舊野啤死左

咁無計了

用可樂浸

ching試下用牙刷睇下刷唔刷到個窿

洗密D 跟樓上用熱水咁洗 + 棉花棒
千祈唔好拆開洗
利申試過, 要俾錢買過

我真係用緊棉花棒

洗密D 唔好下下等到厚油漬先洗

唔厚

舊漬應該好難洗
每日用熱水+洗潔清 揚下就會見新油漬出來
利申同你用同款

我屋企唔煎唔炸 所以情況還好 呢隻幾好用

我仲要貼撚左塊吸油煙膜

大量梳打粉大量醋
再用熱水浸 好快就乾淨哂